呢兩個禮拜大家辛苦啦，我決定po下啲J圖比巴打們

洗撚J圖咩
毒撚去金鐘識番個志同道合嘅絲好過啦

Show Blocked User - 初心大師

gay圖呢

目的原來係咁

Gay圖遲啲先啦
驚比人屌

我想睇RM啊

睇完仲火滾

咁都叫j圖